iPhone 頂級Mon貼1b期 本土小店

唔洗去淘寶
唔洗去深水埗

由於一期爆曬
現推出1b期

第1期b

入gp需知
1:按照cut單時間完結
2:cut單後2天付款時間,逾期有機會取消下次再落單機會
3:發貨包平郵,順豐掛號等請自付
4:發貨期為cut單後7個工作天內
5:付款方法將於cut單後發放

今次較特別
2.5D非包邊 ( Iphone 6打後) :
日本頂級AGC玻璃(Grade A+) 比 閃魔高2級
先開孔,後鋼化,再拋邊,再鋼化 (鋼化4小時)
日本Shin-Etsu先蒸後鍍二次指紋油
水珠角度 117, 10000次打磨後 113
韓國AB膠

買二張送(MON貼)神器

3D 全包邊 ( Iphone 6 - 8 plus):
美國頂級康寧玻璃(Grade A+)
先開孔,後鋼化,再拋邊,再鋼化 (鋼化4小時)
日本 Daikin先蒸後鍍二次指紋油
水珠角度 117, 10000次打磨後 113
日本Iwatani AB膠

買二張送(MON貼)神器

價錢group有得睇
6/10 cut單

支持請+1

Push 支持

而家連登可以公開做生意

六道仙人都係咁搵到第一桶金

3D 全包邊 ( Iphone 6 - 8 plus)

生意談唔上，周公活動爆mon就好多，一個仲平過淘寶嘅價錢，你覺得真係搵到錢

姐係幾錢一張？

福仁地下$39兩張11max送點mon神器

佢問呢個問題又關你撚事

Tg 有價錢

係呀，就係唔同質素，咁你當然可以要果啲質素，我10蚊賣張俾你都得，如果多人要我都可以開一次淨係賣cheap野

佢咪又係淘寶入貨

淘寶咪得，如：閃魔

駛撚貼咩傻鳩

我淘閃魔 仲好用啦

價位黎講係對得起
同價位你有邊塊建議？

如果淘寶有一隻貼同我同料又平過我咩都得，上一轉康寧11 pro max我做95，你搵下淘寶最平幾錢

係架，你當然可以淘閃魔，因為閃魔高硅鋁鑽石貼用四川高硅鋁玻璃3次鋼化先接近到日本高硅鋁質素，所以材料唔貼，價唔同

我都想知，俾個牌子黎試下

講開又講，佢壇嘢係咪正式壽終正寢
袋已袋 人已走？

閃魔廢到，壓一壓就裂

香港係叫矽，大陸仔先叫硅

咁依個就係譯音同包裝問題，你睇下佢一板板翻黎個label係咩就係咩，我個人覺得要方面大家以閃魔之類對比，用硅會較易分別

唔係好識分, 而家用緊閃魔.....佢唔係玻璃黎??
同樓主個D有咩分別

3D 全包邊 ( Iphone 6 - 8 plus):
美國頂級康寧玻璃(Grade A+)

有冇for iphone11 pro max ?

樓主上1688 買貨成本20人民幣一張
賣到100蚊張
成班友仔比佢呃

吹到幾勁幾勁咪又係淘寶貨
樓主張所謂神貼：

連個底板都一撚樣

好心你啦打咩本土姐
咪又係支那入貨
同元氣果啲有咩分別 面就日本野 底就中資

香港人真係易呃

上面又真係一樣樣
我都唔知講咩好了

咁我想講你未用過又唔好口口聲聲話人，底板果層跟本你寫咩落去都得，你用apple夠支那做，唔見你話佢，你咪試下買下，睇你啲貨咩質素，港豬

踢爆

你係行家都知佢寫埋100D都得，我都知你班友仔要包裝，我幫你刻翻兩隻字落去，面果張先係實際，睇黎我都要買張imos，閃魔，貼我果張做個test你班傻仔先收皮

買張對比左再講，佢果啲用原裝大猩猩一代玻璃加冷雕，on9仔

防偷窺幾錢張 xs

防偷窺我無做，因為最靚係3M，跟住就LG底膠閃魔果啲，但3M完勝，但佢就得膠膜無玻璃，咁價唔會有分別，如果我做就變左淘寶貨一樣咁差質素

深水埗平價倉$29已經有現貨，淘都唔使
搵食唔好係連登

咁你去翻啲次等世買次等貨

呢個人唔係第一次係呢到做生意
之前又話維修手機 ，而家又賣玻璃貼
係到食人血饅頭，大家小心。

十蚊貨仔有良心就唔好賣咁費，
用緊imos 3d貼真係睇唔過眼

下下都拎Apple imos 佢地既原材料黎計支那
人地imos 今年全台灣製作，又話人地原材料係支那，所以你就話佢係支那公司
Apple人地背後既技術同研發都係外國，代工廠先係支那，又話人支那公司
咁你呢? 係支那工廠拎貨? 支那技術製作? 支那運貨? 一條龍支那生產
全部支那就反而本土
咁撚鍾意支那咪翻去做你支那生意啦! 1688入貨轉過頭淘寶交貨
唔好係度呃香港人啦

講到咁堅 有冇咩證據prove自己既貨途徑點黎?
踢爆左就一味只係識屌人on9仔

成日係度踩人地imos張貼又貴又唔抵
人地開孔係跟新機1:1開聽筒位
你張「神貼」就講到自己研發咁
點解你唔叫廠整埋整到1:1開聽筒位益巴打?
反而比之前post 入面既巴打踢爆你張貼根本就X/XS/ProMax 通用?

完全當巴打們傻仔咁撚

追翻條友post
成日就借運動宣傳幫整電話
以為免費啦 入到去原來收錢
ok 成本價都話ok啦
屌 個價錢 好明顯仲要食水

當連登宣傳地方? 借運動攪生意?
收皮啦 影衰哂成個運動

識佢真人 手勢好撚差 拎垃圾料又話靚野

我就唔知係之前整咩，成本係一定，如果你表示學生去整iPhone 原裝液晶150係貴，100蚊粒電係貴，咀你翻大陸做

如果個cost我做唔到，個個學生我都叫佢咪整，咁你認為咁唔岩嘅，咁你可以唔整，一供一賣，我無迫你

賣貼得講明賺，我亦唔怕你搵淘寶比較，如果你只認為用淘寶or特賣場價錢去比，咁佢肯定平，你翻去，無人阻你

我唔需要宣傳，你唔post字個post咪沉底囉，我覺得運動只係咁岩有巴打想再上一級質素，又唔熟淘寶又唔想買到咁貴，咪可以訂下試下，你估靠連登真係好多人訂？

咁我唔知你整邊部機啦，如果我俾曬真假對比你而你又覺得我手勢唔好咁真係唔好意思，你睇下有無其他師傅手勢係好嘅

開孔呢就算台灣制hoda 都係咁樣，唔關事，我係其他貼都講明，要full fit 就得imos幫到你，我嘅對象係想訂淘寶康寧又唔想淘or我個價會平過淘

我無講過自己研發，我講咩物料就比你同淘寶時有得了解佢講嘅規格，我亦之前有post講左台灣制同大陸制有咩分別，機器加工上係無分別，係時間開模同產地有唔同

我都講明我大陸廠a++貨，岩可以了解，一批攞，唔岩可以唔訂

其實以技術黎講，所有原創技術都日本仔技術，機器技術都係日本仔發明，而間廠點用個技術先係決定佢價錢

想知多啲我亦唔怕講多次

不推文回覆

搵食行遠啲啦柒頭。比人踢爆就走啦，20 蚊張就收人成百蚊。